最低工資算唔算累死中產？

益撚晒班保安

最低工資咁低
係香港都唔會生活到

樓主本身連最低工資都揾唔到咩 如果唔係點會在乎 仲話益晒人 保障基層工資姐

咁怕益左保安咪自己去做囉垃圾中產
$37.5一個鐘都咁驚益人
仲唔快手去見工

正常人係會做最低工資既工？
要搵都難啦

37.5*12*26=$11700
樓主覺得最低工資咁好搵嘅仲唔快啲轉行